[突發有圖] 有位CX女職員無啦啦wts me

利申返我wts頭像一直都係公開

呢家D毒撚真係恐怖，工作上聯絡都叫無啦啦，你ff 少陣，照下鏡先啦，唔該

我就係你口中個個女職員
你個死毒撚
一場同事 想一齊食個飯都擺我上連登

諗住一場同事傾兩句計姐
一黎就答我bye
如果唔係經理叫我過啲文件比你睇
你估我會無啦啦wts你咩
收皮啦

Bye乜撚，懶撚清高學人落閘

佢咁衰， 等我同你食啫